據Deadline網站報道，一個電視真人秀比賽節目正在籌備中，比賽的大獎將是2023年前往國際空間站的旅行。 參賽者將在2020年9月17日的新真人秀節目中競爭SpaceX前往國際空間站的旅程 
 這部小說還獲得了科幻小說最負盛名的獎項——雨果獎。 這些都是中國粉絲認為Netflix會毀了《三體》的方式 
 無論是為了獎品還是一頓美餐，這些動物在與人類面對面時遭遇了它們永遠無法應對的規模。 氣候變化可能導致了長毛犀牛的迅速滅絕Sara Kiley Watson, 2020年8月25日 
 主辦方表示，這些獎項將被最佳主演銀熊獎和最佳配角銀熊獎所取代。 柏林電影節明年將使表演獎項中性化 
 柏林國際電影節的組織者表示，從明年開始，他們將停止將表演獎分別頒發給女性和男性。 柏林電影節明年將使表演獎項中性化 
 康奈爾大學的弗雷德·洛格瓦爾曾獲得普利策獎，是一位外交歷史學家; 他剛開始寫一本關於肯尼迪的書。 感謝國會，而不是偉大社會的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 我記得奧特曼獲獎的時候，他走上前去說了句“太少，太晚了。” 與伊桑·霍克咖啡對話:《少年時代》，詹妮弗·勞倫斯，比爾·克林頓的便池交換|馬洛·斯特恩| 2014年12月27日|每日野獸 
 獎品如遺失、損毀或被盜，概不補發。 每日野獸公司有限責任公司新的阿爾法斯抽獎官方規則| | 2014年12月9日 
 本週，12月10日，人權日，她將獲得諾貝爾獎——有史以來最年輕的獲獎者。 促進女孩教育還不夠:馬拉拉還可以做更多|寶拉·科斯金| 2014年12月9日|每日野獸 
 雖然獲勝者將獲得獎金和頭銜，但被淘汰的選手幾乎不能被視為失敗者。 “性因素”內部:16個男人和女人為色情片的不朽而競爭|奧羅拉·斯諾| 2014年11月22日|每日野獸 
 為了給這次勝利錦上添花，他知道蒙特貝羅的勝利者正在竭盡全力地爭取這個獎品。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 誰能成功地把戒指戴在他的棍子上，誰就贏得了這場比賽，並把獎品作為勝利的象徵帶回家。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 艾克讀過《先驅報》，上面全是關於“偉大的職業拳擊賽”的報道，完全被它迷住了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 從沒有過這麼耀眼的獎品在近處在他面前閃閃發光。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 幾乎沒有必要補充，搬運工得到了他應得的那份，而漁夫得到了他應得的全部價值。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種